想離開香港？一圖睇晒投資移民門檻

夠去希臘

厄瓜多爾

你上緊連登 係咪想講你自己十萬都無咋

去瓦魯阿圖

身家只夠去呢度
求教學

台灣都咁撚貴

移民支那 : $0

日本呢排搞低門檻喎
岩晒兒登仔

意大利去黎把撚

原來家陣英國同加拿大貴左咁多

巴拉圭幾皮野就得

有千幾萬洗鬼諗移民咩

港女可以陰道移民

美國388萬? 堅定流? 有冇巴打有多d information?

呢啲南美九反之地，去到被人鋸開十碌八碌

都唔係移民

美港關係法取消後, 香港人應該走去?

淨係可以簡厄瓜多爾

好奇一問， 如果兩公婆移民 係咪要double價錢？

澳洲門檻咁高

其中一位移左民 另一位攞家屬簽 有居留權

有咩途徑可以識鬼妹

如果拎住bc 去到當地 唱埋歌 係咪可以申請埋個老婆過去

一個過左去 就即刻可以申請嗎？
咁家屬既即係唔駛再畀「入場費」？

識玩一定去列支敦士登 再去德國

其實好多美國佬喺個便退休

最理想去美國

其他太離地
或者厄瓜多爾、中華民國、意大利、希臘呢d去黎把撚

去斐濟再去澳洲

點解澳洲貴加拿大咁多

屌日本妹，移民
約10000yen

半個移民，有永駐權已經算

不要再說了

久唔久去住下當旅行都唔錯， 影下相都靚

投資至少50萬美元（388萬港元），至少創造10個直接就業額
投資者在過去無犯罪紀錄或重大疾病
居住5年可申請綠卡
可攜配偶及21歲以下未婚子女
但可惜侵侵會郁EB-5... 因為大部分中國人經依條途徑拿綠卡

儲多半年錢就夠錢去了

原來有本bc值成2000萬

利申bc

去旅行還可以，去生活諗下算

葡國間接送佐422萬港幣俾澳門人

投資股票or樓算唔算

所以英國咪唔送1900萬俾香港人
差咁多

台灣 請都唔去啦

咁又係

留名跟進

去厄瓜多爾真係找屎

原來美國投資移民竟然算好平

意大利真係諗得過

幾多錢都唔會去第二度做下等公民

好似西班牙最抵玩

是撚但啦 係香港咪又係做3等公民

講到依家係香港我地唔係咁

澳門狗
所有EU/EEA：免費
英國：出年仲係免費
其他跟港豬

創造10個直接就業額
係咪即係要開公司?

澳洲各省的移民條件不盡相同，但均鼓勵已創業的人士移民，而他們採用計分方式。若申請188A簽證，即創新投資簽證，持有企業人士的公司營業額四年中，需有兩年的營業額達50萬澳元（296萬港元）以上，而淨資產則需有80萬澳元（474萬港元）以上，當中逾20萬澳元需用作投資。各省要求金額不同，例如悉尼就需逾50萬澳元（296萬港元）以上作生意之用。至於188C簽證，即重大投資者簽證（SIV），申請者需獲州政府提名，並至少投資500萬澳元（2,956萬港元）於政府債券、基金或私人公司，當中要有一部分為風險領域，並投資至少4年。而4年間只需有160日在澳洲居留，便能獲得永久簽證。

澳洲移民申請資格（188A）
須已持有企業，四年裏有兩年的營業額達每年50萬澳元以上
淨資產有80萬澳元以上
80萬澳元的資產中，有20萬澳元以上作投資，如悉尼就需要有50萬澳元（296萬港元）作投資或生意
一人申請，全家均可獲移民簽證

澳洲移民申請資格（188C）
須投資至少500萬澳元（2,956萬元），有部分須投資風險領域，並投資4年
需獲州政府提名
需在4年間有160日於澳洲居留

入申根區啫

英國tier 1 close咗

亞努亞圖呢？

lm

係咪真係個個都捨得放低朋友同熟悉既一切走

厄瓜多爾環境好過哥倫比亞, 委內瑞拉
南美得烏拉圭, 巴拉圭, 厄瓜多爾移得過

北歐呢？

🇯🇵

咁想問問移民香港係要幾錢?

支那人唔洗錢

需要1000萬港幣

剩係夠錢去厄瓜多爾

傻嘅，點止
英國都免費去

支那人想移民香港香港政府會貼返錢比佢

技術移民咪唔使咁多

拎bc去英國？
上網搵spouse visa
年薪夠/儲蓄夠，有address proof去銅鑼灣交表
有心理準備難過EEA family permit好多

有個同學投資移民左去澳洲......

唔洗
睇你咩國家，伴侶同未成年子女申家屬
有啲地方可以申埋兩老
例如葡萄牙，有4m就可以三代移民

讀書移民囉

澳洲點解咁貴？
咁睇美帝算最平最好既選擇

新加坡？

新加坡同大馬呢 多華人應該無咁多歧視

都想聽下新加坡

400萬移民美國好撚抵喎

邊個會想去馬拉

泰國都大把人去 why not 呀

希臘

歧視

希臘學人收二百萬

組隊

其實請10個人5年最低工資都要成132萬美元，所以投資50萬美元，
除非你盤生意真係回到少少本，唔係兩年半你已經出糧蝕晒啲錢要走！

美帝388萬，咁平

唔想人移過去咪貴

點解澳洲咁貴

咁又唔係咁講
千幾萬 有無樓先
有同無 爭好遠喎

假結婚
一次賺10萬
好多港豬賣港幫大陸人拎永居

400萬其實OK

買完層樓都無哂錢啦
後生既搬出去真係大把世界

點解咁多負皮嘅？

唔好諗咁撚多啦 你本BC有撚用咩屌你老母

澳洲咁貴 去讀書輕鬆移民到

平野無好，美國稅多，而且你係香港啲被動收入都要收你稅，萬一搞唔掂要返香港一樣要你申報稅比美國，除美國外係世界各地開戶口都好難，等於無左香港依條後路

讀書唔洗錢？

咁相比2900幾萬讀書嗰啲錢算輕鬆啦

有冇巴絲已經移民厄瓜多爾，可否講當地詳情;英國投資移民睇黃世澤專欄已經暫停……

睇下有無野心 對生活有無要求啦
我一路都認為
有本事既 就跳出香港

07/08金融海嘯
其實都係俾北上水喉硬頂住
而家北上水喉要閂埋
等睇香港黎一次經濟大調整

烏拉圭呢？
烏拉圭和智利應該係南美最好。

EU citizenship
坐夠移民監就可以係任何其他歐盟國家定居同工作 喺果邊生活夠5年又可以申請PR/入籍

Bc唔係Bno

其實好多地方都係全球稅
所以真係要搵錢 走之前就要計好數
清楚當地稅務安排

PS 好多移民外地既人 都係因為稅務問題 而被逼回流

智利先正

其他地方無美國咁勁，而家所有銀行都要申報比美國

好似大概20萬到，
仲要唔洗坐監。

你以為啦
加拿大都好勁

假結婚算啦

咁又唔係咁講, 2047唔知發生咩事, 謀定而後動冇壞

讀完書唔代表留得低

去bulgaria

唔駛考試 有錢18個月拎到歐盟護照

本人已身處 呃瓜多爾

日日屌150件落黎搞衰香港
自己就搶住去搞鳩人地國家

之前有諗過移民
老爺話有親戚走後門去英國 （唔知幾多年前）
唔知依家仲有無
但係我移左民 掃地都無我份 無技能

香港呢20年冇進步過咁濟

詳情參考鄭丹瑞

If you can’t beat them

厄瓜多爾...

真係對香港心淡
係youtube search "心在香港"
再睇下啲偽人變咗幾多...唉

cls邊止
拎葡萄牙護照=入咗歐盟
好多so

來生要做澳門人😭😭

簡單講句 美國唔收垃圾

如果重生移民去香港，生活係咪會過得好d

日本投資簽500萬日圓

技術移民呢

英國嗰個早2日cut咗喇

加拿大好唔好

張圖好撚舊

本身bc就另一半申請spouse visa, 由拎到第一個visa到入到藉要6年

是但啦舊唔舊連登仔都冇2千萬

得香港會收垃圾㗎啫

有學歷技術嘅算最易

如果有朋友就唔會想走啦 我一個朋友都冇 留喺呢度根本受苦

係 留香港無意思
出去開下眼界
利申 準備搞visa 會毫不猶豫咁走人

委内瑞拉點去？想帶個40'貨柜午餐肉過去，1/4換間靚屋，1/4換靚女，2/4存銀行收息

有eu passport的話去歐盟邊個國家住都得啦 連瑞士都得
話去意大利把撚果d用左腦未

btw71萬移到荷蘭 但要等5年先去到半土

用咩visa走？

btw 加拿大工作假期個pool啱啱開咗

其實係要係失業率較高既地區投資4年先可以用$50萬美金呢個，其實正常城市要$100萬美金

你傻撚咗咩，你留係香港四等公民黎咋

一等支那人
二等蝻亞人
三等外國人
四等香港人

加拿大最易應該係Manitoba讀書移民

來生都唔會有葡國護照

簽J2 可以工作
不過我都係打算周圍行下 感受下當地文化
去下啲景點先 做野就遲啲先算
香港太辛苦 唔想步伐咁匆忙

BC 冇用唔通特區護照有用？

唔好唔記得要係失業率高企既地方喎...基本上係冇可能回本

逃跑雖可恥
但十分有用

唔好太天真啦

美帝係咪試下EB-3仲好

其實唔洗一次過請10個人既，有聽過人講可以分階段請，唔知係咪出蠱惑啦，佢可以做到紀錄係創造咗10個職位，不過個風險係就算你做齊佢所有嘢最後都未必批張終身綠卡比你

冇保證一定成功，可以洗完錢之後唔批同埋排期時間都幾長下

我記得香港係快少少
同支那條隊唔同

紐西蘭好似都唔錯

睇邊到、讀咩科啦

墨爾本、悉尼呢啲好難移

台灣150萬就得

原來本澳洲passport咁值錢

美國平過澳洲咁多

冇分別 同一條隊 at least 3年

南澳最易
係果邊讀大學
gpa6.0就得

我上網睇 agent話最快年半

最快果個唔會係你啦 宜家政府收緊咗添啦，之前仲多咗人申請，條隊長咗點會快咗姐

好想去意大利

6.0😳

人地行7分制 7分滿分
如果你唔夠6分就要讀多個master
如果degree唔係南澳讀就要讀research master or phd先得
講緊呢個high performance人才stream
只要符合就直接派pr比你但你要係南澳住2年

我問清楚先

讀書就全國都易，因為cec，crs grid俾多咗好多分留過學嘅。MB 係個job in demand list夠長啫

就咁apply pr又唔使有工sponsor嘅依家應該得返sask express entry同quebec投資移民

夠去台灣 睇黎香港陸沉都唔洗驚

我記得Manitoba係只要你黎讀stem科目既master grad左返半年工就有楓葉卡
如果讀書期間有返半年intern就直接派楓葉卡比你

當長期旅遊都好嘅，要錢就每到做下散工賺下旅費都幾爽

揾到工唔係咁易...仲要同讀嘅科有關先算

同sask 畢業生stream一樣，仲無話要stem科。不過sask d學校 等於話俾人知自己讀唔成書 （USask 除外)

當年鄧小平太睇得起自己，以共產黨個勢，如果當年鄧小平逼鐵娘子每人派一本英國護照，今日應該冇人港獨，個個搵錢至上

香港人家下最鐘意，比完首期就租出去，等租個個黎供樓
有千幾萬比左一個單位既首期，自己再打份自己鐘意既工，都輕鬆好多啦

希臘去旅行就話姐
移乜尻民

厄瓜多爾個經濟崩潰到d人要走去哥倫比亞

移民去任何一個歐洲國家=可以係所有歐盟國家居住/工作？

美國有冇咁平 香港有一層樓就夠？

歐盟國家同EEA國家

澳洲最貴

下低果6個國家，投資過去乞食咩

其實風險都幾大 又唔保證一定攞到，晒錢晒時間落去搞，以前都有諗過但係唔覺得好抵

根本就勁抵玩

先唔講歐盟護照成個歐盟都通行
愛爾蘭同馬爾他都乞食？

有錢人俾鬼佬食住 (職位)
窮人俾新移民食住 (褔利，公屋上樓)

香港人全方位做二等公民

但只係識英文

瑞士都得？

老豆成世人做得最正確的就係之前比公司 送左去澳洲讀書。。
讀完就送左居留權。。

希望個仔第時會咁讚我

馬耳他最容易

有咁多錢(千幾二千萬)香港做大爺都得。仲去乜鬼外國

去日本揾有錢女入贅唔知有冇得諗

台灣好似有個優待港人政策只須三十萬，百五萬個個係其他人

原來美國咁平

歐洲不了

傻既先投資移民

做野/結婚移民啦仆街

之前唔係先有個Post 話喺香港頭五間U讀完Master就可以技術移民荷蘭咩

On9 㗎你？150件係簽嚟植民攞福利插公屋，移民出去俾錢投資人地國家創造就業，吊你老母

咪講咗50萬要係失業率高企地區囉，即係多黑人既鄉下地方呀，城市要100萬，未計你要5年內請10個人既人工同埋做齊晒移民局都未必批永久綠卡

限EU-27/EFTA

追下post 佢係講緊可以申請既最平價錢，50萬要係鄉下黑人地方做5年生意創造10職位，就算做齊都要移民局批比唔比永久綠卡

比我就去智利

香港千幾萬買層樓就冇咗啦

大把大陸人平平地移民去啲已加入歐盟嘅前蘇聯成員國好似捷克，保加利亞，匈牙利搏拎歐盟身份，竟然有人笑希臘，意大利憑咩學人收咁貴，人地值錢嘅就係歐盟成員國呢個身份

讀完top 100 master後有一年時間搵工。邊個話排名無用。

其實唔駛咁貴
只係2950萬唔駛其他條件 (唔駛識英文同冇年齡限制)
有錢就得
正常1500萬左右都夠

變性人都得嘅

連登仔不是個個$100K?

事實 個個搵萬幾一個月 唉

咩呀,駛撚10萬咩,班廢老倒貼蚑那蝗添呀

去日本 如非退休 慘過做狗
返工 小朋友返學

香港2015巳經停左投資移民

自己鐘意既工
人唔笑 狗都笑啦

但好難入藉

但只係識英文點打滾？

屌中港婚姻 廢老廢中真係唔死都無用
之前 新聞 訪問有好濃口音既新香港人
話會生三個小朋友先夠
我屌 差DNA就唔好生啦屌

500萬yen唔似其他國家投資債券就得
通常要買樓放租

買得起樓果d都走得，仲駛撚晌臭港買樓瘟港女，夠出去搵鬼妹了

日本樓 北海道可以考慮

有幾好笑?
當你無乜壓力個陣就可以

如果你係靠技術移民去日本/澳洲
本身高學歷 高收入 專業人士
點會比人排擠

來生做都冇用，而家都唔派，除非你來生老豆老母有葡藉

同意，你份人ok唔係抱着攞着數心態，比心機融入社會嘅，大陸人hk人都好，好少話特登蝦你。反之，你淨係諗住拎福利走法律罅，唔值得人尊重

有冇東歐國家既投資移民門檻
想去波蘭

最少十年，要全村全鎮無人反對你入籍，要意法德羅其中一種語言流利，過埋面試例如會問喺市場邊三種芝士係最常見。有一單case係有個人反對cowbells而比人ban咗入籍。

垃撚圾cowbell

想睇啲瑞士狗戴
有啲仲食緊狗肉

你係真·識英文就無問題。

個東大嶼計劃個筆錢分俾真香港人移民仲好啦

其實唔只咁少
google下仲大把
不過都係哪有錢

瓦努阿圖

去厄瓜多爾賣麵粉

有冇烏克蘭

無人叫你買一千萬樓。何況你比左千幾二千萬移民過去又有d咩

500萬日元可以做咩生意? 炒股ok嗎?

年底夠數移民厄瓜多爾

咁所以諗住用50萬美元可以移民美國係唔太可能，除非你真係有一個可以賺錢嘅生意，又或者搵人做假扮請咗10個人嚟做數，但係咁分分鐘會坐監兼遞戒出境。

咁即係分分鐘用晒50萬美元都係得個吉。

屌你老母

兩本有齊，哂你冷。

鬼有咁高

入到歐盟藉就夠

有150仲洗移去台灣

厄瓜多爾 可以組團 移民

同eu有簽協議

意文已經係最易學
ireland malta咪英語國家

呢個40萬
點都平過投資移民

係
有好多盲毛都好無知

50萬理論上係得囉，但係實際上唔太可能，要你去啲9點就訓既然後冇乜娛樂既地方開公司，失業率高即係治安唔好啦，生意又點好，基本上舊錢係收唔返。造假就免啦，宜家Trump睇得好嚴仲想Cut咗個50萬，其實唔知Cut咗未咋，就黎連鄉下地方都要100萬

係比一年visa你黎搵工
搵到工做夠五年就有得入籍

有聽過呢啲例子 有大陸人係Vegas開酒店定賭場，本身好似唔批綠卡比佢，但係佢間嘢又養到幾多人，個政府又唔想冇咗咁多職位，但係我唔知最後有冇比到佢。其實你盤生意有啲影響力可能會大啲機會攞到

你講緊係港澳地區出世過去打兩年Subway工全家攞綠卡果個？我好似Get錯嘢咁

瑞士啲德文連德國佬都聽唔明

係呢個 EB-3

Sor 前面啲我覆錯咗你 我記錯個名，呢條隊係唔同既，不過年半就得我有啲懷疑，因為我個Fd阿媽都有申請，宜家好似就兩年佢都未開始

原來係咁，唔該師兄
咁正常想去好啲既城市應該要大約幾多錢到？

我上網睇舊po都係話睇你好唔好彩 有快有慢

其實佢得兩個plan，50萬同100萬，城市其實一定係100萬起，仲有5年後政府會再review一次你個申請，唔係有錢燒就得，要你真係識做生意解決到個失業問題。近年經濟好咗，Trump好似話要cut投資移民定係提高個投資額添，遲下可能仲難

所以想移民美國，一係靠結婚，或者有親戚擔保，又或者有人用h1b請你做工，唔係都唔好諗咁多，除非你幾千萬身家啦。

啱呀 所以啲agent話年半係有，唔知係咪你姐

投資50萬美元雞碎咁多有乜影響力？

Ok唔緊要,比其他想有未來嘅巴絲去

事實結婚係最好 其他路都幾難下，親戚關係果條line一早cut咗，得屋企人可以申請，H1B同六合彩一樣。以前仲有親戚擔保我阿姨申請我全家，我等咗11-12年都未排到

Vegas至少100萬啦 50萬係窮地方都可能好大影響力既

係咪即係Detroit嗰啲三教九流嘅地方，分分鐘出街會畀人射死嘅窮鄉僻壤？咁我就唔會去！

想要eea去保加利亞/克羅地亞有冇得諗

反而想知邊度有得check自己果行有冇得技術移民

公民？奴隸就有得你做
遲啲等中國個咩社會計分制度殺到埋身
到時連港豬最鍾意去嘅旅行都冇得去

巴打宜家喺英國住爽啦

食pizza食pasta

反而係香港得到得越少越易走

提子

窮人先想離開香港，但既然冇錢又點移民
去到仲要重新花時間心機浸當地語言、文化、生活模式

sbt

都唔係窮人咁簡單，基本上喺香港唔夠有錢嘅人都會想走（中產，有錢但係買唔到樓etc）

支那人來香港定居是「不需要錢」！
反而香港政府會提供住屋，免費學位，免費醫療，大學學費減免，優先提供就業職位等等⋯

想問下，希臘除咗經濟差，重有咩唔好？
就業難？

Btw有得揀真係會揀去移民Estonia
北歐生活模式 但係物價又冇北歐咁高 好多香港俾狗做嘅行業喺嗰邊幾吃香 政府相對廉潔同做到嘢 唯一問題係成日俾俄佬搞鳩

宜家係 中國,一點都不能少

拎住外國護照有女屌既日子要來了

講撚到人地一定受你咁
笑撚死人 照下鏡先啦
真係比你去Detroit , 你咪又係狗衝去

機會嚟喇 飛雲

Ching sick ball

係五等
你仲未計新香港人

澳洲人係有人排華但一般生活你唔會點受到影響除非你個樣係正宗大陸人樣膚色又黃眼又細
佢地買奶粉比人屌係抵撚死 個個想賺外快做代購買撚到超市冇曬奶粉搞到當地人買唔到奶粉比bb食 我以前d大陸同學自己冇bb車尾箱都有幾鑵奶粉係度 比著香港d奶粉比蝗買曬香港人肯定唔止屌佢地咁簡單

我老母同我講打算一家移去 澳洲
再睇一睇張圖
我 ＞ ＞

3000萬係最快最簡單既方法姐 有其他方法平d但複雜d例如開公司果d

一分錢一分貨

澳洲

美國好似去某些地方先係

其他一律780萬

仲有美國咁大，可發展面積仲大過中國
可以食好多人口
槍管又差
唔出奇

所以先日日係度嘈

技術移民啦屌

啱呀巴打

機會係留俾有準備嘅人

真係天真 諗住得千幾二千萬已經可以係香港做到大爺 千幾二千萬身家我老竇一定有 咪又係一家四口係過緊普通人生活 屋企唔算細既4房過千呎 但同外國樓都冇得比啦 人地幾百萬已經幾千呎 係香港用d錢頂多係買到多少少名牌食好少少囉 係香港冇億億聲身家你都唔洗諗做大爺啦
相反你係外國有呢副身家假設你去全球第二貴樓既悉尼用一千萬買間house都有泳池了 就算出街做唔到大爺係屋企都做到

係 佢地d 窮人思想係咁。 九千萬身家我都有，都係過住d 普通生活 日日坐MTR 返工 日日做十個鍾

會咁樣做就唔係香港政府啦

南美最正常既國家應該係智利

巴打我幫你含

連仔入月80k咁勁。草60k x 12 x 5年都360個

要考當地語言試架

投資100萬歐

乜移民美國相對平過咁多地方，點解好似好少見香港後生嘅新移民？ 我覺得加州生活己經好正

咩國家？
有d好鬆，係技術型工種就合基本資格，有d就有個特定list，同國唔同省又可能有唔同玩法

EEA得Iceland, Norway, Lichtenstein

所以我唔明點解連登仔成日笑澳門人

你係真有2千萬身家。你一用晒過到去乜都無。樓又一樣買唔到。咁你做d咩！你講到咁我都好想聽下你計劃係點。以假設性你用晒所有錢去移民做例子。如果你有一億剩低比我都移民過去。但問題你用晒所有錢去移民你真係過到去咩都無

你有九千萬我都建議你移民過去。你用左2千萬去移民都仲有7千萬剩低。問題係有d移到過去無乜錢剩低個d...

其實99年前都係得3分之1人有葡籍，而家20年後KEEP 住續期的唔知有無一半，好多人寧願用廁所板，因為嫌續葡國護照麻煩。

就咁上網申請？
洗唔洗其他附加條件

係喺指本身有依個國籍？
咁冇啦

媽劇停狗有邊個國家受 ？

美國你有一堆專利在手咪易lo, 最易好似話護士

台灣唔錯

英國/歐洲國家呢？
如果讀緊marketing degree點睇？

Btw巴打要好好孝順父母
難得有EU護照

Ok thanks

我只係針對"千幾二千萬留係香港做大爺"呢句黎回覆 正常都知身家得二千萬唔會100%拎曬去移民啦下話

自己做building 果行
想技術移去澳洲 / 加拿大 /新加坡
邊度有張list睇？

其實EB-5好多時都係投資係一啲政府認可的集資建設項目入面，例如改建翻新酒店等等……總之目的就係在高失業率地區創造就業，如果項目生生性性，順利進行的話，5年後就應該可以開始俾翻錢你。但係EB-5亦同樣係最危險的投資移民計劃，因為有好多人設局搵食，到時莫講話50萬俾人呃哂，連張綠卡都會因為投資不符合條件而取消埋，真係人財兩空！

好大機會啦 失業率高呀嘛

夠去澳洲

真係抵啲歐洲國家衰落，中東難民就一批批咁收，崇英戀殖香港人就收幾球野

明明我哋productivity 高佢哋咁多

美國咁平

香港是我家 移民？不了

英國係千幾二千萬係移民英國既價錢。咁你咁講即係你有幾百億? 龍門真係任你擺

有錢去到邊都係高等公民

我知澳洲要management consultant

你個職業我知澳洲要

移民之後當地人睇你咪好似 我地睇蝗咁

construction project manager

準備SAR價買樓

去發達既國家梗係啦，去泰國 馬拉果d，如果有三兩千萬，都做倒上等人既

Ths

馬拉有個第二家園計劃 三十萬
十年簽証 轉唔到永居

marketing manager係Short-term Skilled Occupation List度
姐係只係申請到州擔保pr
要係擔保你個州住2年 好似係

馬拉都開始排華 買樓 升學都有人種差別待遇

剩係夠錢去台灣同厄瓜多爾....
不過台灣貼錢比我都唔去

Oic

How about New Zealand?

馬拉一直都排華，不過通常移民既人好似會聚集左係某一區，果區就大部分都係外國人，好似華人街，咁就會少d矛盾同衝突，當然啦 如果有三兩千萬留係香港日子都唔會話過得好差，你去到人地地頭，人生路不熟，淨係醫療都已經係一個難題，以前d人日子過唔落去先屈蛇過去姐，依家香港地基本上生活質素都唔係話太差，又餓唔死人，諗唔明做咩要走去人地國家生活

乜撚野呀你閱讀障礙呀? 我一路講緊得一二千萬諗住係香港做到大爺係太天真你就自己係咁講得二千萬拎曬黎移民就冇錢洗

商科關事既應該得採購經理

長知識了

千幾二千萬響香港買層似樣d既樓都要喇
你以為好多錢？

首先想了解你有幾多?

ok...你首先認為我太天真係因為你係認為香港千零二千萬就香港買層樓都千零萬。咁我就見移民要用二千萬(以英國為例)。咁我就話2千萬一下就無晒過到去都無乜意思。咁一係你移左過去就仲有大把錢。唔係就請你解釋下。

你所講認為香港買層樓都千零萬果個comment其實唔係我覆你既 不如你解釋左得一零二千萬係香港點做到大爺先

以香港平均月薪萬零兩萬情況下(我當二萬幾)。你要揾幾耐先可以有千幾二千萬。當然你有父蔭有都唔出奇。另外，你有千幾二千萬你收入都唔會少得去邊。你生活係咁既情況你覺得會過得好差?我就未見過呢種人生活差得去邊。當然，我唔否認大爺呢個字有誇張到。

呢個世界生活唔係淨得兩極"差或者大爺"兩種黎形容既 我之前都講左以千零二千萬身家係香港生活其實只係夠著好少少食好少少 係我眼中要用到大爺黎形容起碼要有私人遊艇 出入有司機什至保標跟班先 如非特殊情況一定唔會用公共交通工具

咁我以另一例子，香港千萬富翁有6.8 萬人。你認為佢地生活係點?好差?中間?定大爺?

中間至中上 第一個comment我已經講左冇過億身家唔好諗住做到大爺 除非你認為有車有樓食好少少著好少少就算係大爺啦

呢兩個國家唔係神根區喎
克羅地亞仲勉強可以，保加利亞慘過食屎
利申：去過

希臘都差唔多

有兩千萬嘅就唔去美國啦
係香港買一層一千萬嘅樓自住
再買多間500萬左右嘅攞嚟租比人
淨返500萬當備用資金/有料到嘅自己搞下生意仔
唔搞嘅就打份風流工/返下part time
幾爽

我有幾多關我講既論點咩事？
千幾二千萬總資產，香港好多人都有，一層黃埔花園800呎都要千幾萬
呢班人頂多咪中產叫做有體面既生活，但同做大爺相差好遠喎

唔好同佢拗喇 你睇下早幾個comment我已經同佢拗左陣 根本佢眼光淺窄到痴線

千幾萬可動用流動資產就話好用je
壓哂係住果度點改善生活質素

相反 澳洲好鼓勵技術移民，錢佢地大把，澳洲係已發展國家中唯一一個無經歷過recession 既國家。但係咁大既地得二三千萬人口，係嚴重欠缺勞動人口。

叫我？

咁快就對號入座

玻璃心

留條後路都好,留得青山在,哪怕冇柴燒

但佢地都係歐盟成員，唔係可以攞到eu passport咩？

學好d 英文先啦連登仔
俾你有錢移到去英語國家又唔識英文，唔通屈係唐人街成世咩

呢個唔太清楚
等睇知情人士回覆

1. 一千萬或者真係唔多錢...但香港千萬富翁(流動資產)只有6.8萬人
2. 黃埔個D 真係無法, 個D 本身都早買...E 家升到彭彭聲...但可能本身揾得唔多...
3. E 家真係有千萬都係中產...咁唔怪得前財爺36萬一個月都叫自己做中產

所以我話無返咁上下身家真係唔好諗去移民...

來源:

我同你有同感, 係唔知點解D 人有二千萬真係拿晒去移民後無乜錢仲要話人目光短淺....

美國係不嬲麻煩d，加拿大澳洲有degree做過技術型工已經可以試下計分。我都聽過護士缺人，有stream專門俾醫療專業移民

之前有巴打計過加拿大分。有master加1年工作經驗，ielts唔使爆分都夠直接入federal program。個難度係有d人揸住濕9 master去到搵唔倒食啫

澳洲等個邊d專家講

見過有啲失敗例子，項目負責人拎哂啲錢走佬，一係穿櫃桶底拎去投資輸哂啲錢，要打官司打幾年都拎唔番啲錢。

景鴻有sell依個plan，講到好把炮，經佢地手下搞，無人失敗過，手續費收接近10萬HKD

美國移民就排到，諗緊去唔去

梗係係唔係都拎左先
到時唔鐘意美國隨時可以返香港

要坐5年 雖然知有多個身份好著數但都好多野驚

美籍返香港會好煩，好多野要你declare返美籍，美國又可以繼續抽你稅

可能錢多唔care呢，香港有錢人好多

錢越多越唔想比稅，唔係要瑞士銀行戶口同巴拿馬文件做乜

話你目光短淺唔係話你唔肯移民而係話你以為有一兩千萬係香港可以做大爺呀傻仔
買兩層樓一層自住一層放租打風流工係香港只可以叫做過得舒服 同做大爺相差n個level啦

又係度講香港得幾多幾多千萬富豪做乜撚? 你覺得呢6.8萬人係香港全部過住大爺咁既生活?

講下點解李嘉誠係加拿大籍

配偶移民，識多D外國人好過群香港班ching chong

唔好on9,今時今日有internet上網英文都學到外國人都識到，話融入唔到既係你D華人賤種old seafood昨

你好似誤會左我。我都建議移民，但係要有非常充足資金情況下。

要走既人攔唔住，人各有志，其實仲好啦，少個人買樓你又多個機會，少個人留港生仔又多張床位，急診又好養和又好又少個人排隊，佢開心時你又開心，一石二鳥。阻人移民猶如殺人父母